有冇人報過camp Canada 做camp counselor?

小妹諗住番緊暑期搵啲野做，上網見到有組織叫camp Canada, 招募summer camp counselor
想問下有冇人做過? 知唔知伏唔伏?
感謝感謝